黃色經濟圈（youtuber幫助義士)

(黃色經濟圈)幫助義士行動！只要幫助義士就有得每個月抽大獎！想知道詳情記得入黎睇啦

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！